睇特急戰隊睇到眼濕濕

哥種有家歸不得既感覺完完全全咁表達哂出黎
美緒 人又靚 又好人 又識為人著想

你好撚毒
隔住個 mon 都覺得你好臭

有冇睇架 冇睇就亂批評

你老味，黃絲嚟

黃戰士 你識唔撚識